【831半周年】荷蘭籍教師與採購經理認縱火 各判囚4個月

運動用品店經理及荷蘭籍教師於今年2月尾「831事件」紀念活動期間，向燃燒中的雜物投擲紙張。兩人早前承認1項縱火罪，梁嘉琪裁判官認為需顧及公眾安全，判處具阻嚇性刑罰，但考慮到他們坦白認罪，並已作出賠償，終判囚4個月，相信已還柙3個半月的兩名被告即將獲釋。

梁官重申，縱火無疑是嚴重的罪行，考慮到公眾安全，需判處具阻嚇性刑罰，惟量及兩人已賠償700元、刑事定罪紀錄等種種因素，遂以半年作量刑起點，兩人認罪獲1/3扣減。

source:頭條

燒街衣。。。

燒衣變縱火

荷蘭手足

胡雅文審會變6年

唉

算好輕

推

燒衣變縱火 屌你老母

兩人早前承認1項縱火罪，梁嘉琪裁判官認為需顧及公眾安全，判處具阻嚇性刑罰，但考慮到他們坦白認罪，並已作出賠償，終判囚4個月，相信已還柙3個半月的兩名被告即將獲釋。

手足有得走好快D走
班賤種DOJ會追撚住黎咬
無4~5年佢地唔會罷休

呢個真
班賤種最鐘意搞咩上訴
最後告唔告得入都不得安寧